是我敏感 誤會戀愛降臨

從未發生 交不出初吻
從來沒有 情人會行近 日落黃昏

點解會有首咁嘅歌

一場誤會 仲痛撚過沒有人
可以聽埋退

聽埋垃圾同絕係唔係可以自殺了

但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該

想得近，卻遠得過份

如果 期待得到結果願意
因你著魔 曾受的苦值得恭賀

唔好聽咁多苦情歌啦 影響心情

失憶蝴蝶

我最近聽一個女人和浴室 有古天樂唱個首
都聽到有少少想死

想死有冇咁嚴重

La La La Love song

帽咗 但想算數？

原來沒有 從來都沒有

你卻沒有 故意偷偷碰撞我的手

日頭冇事 夜晚黎料

快啲諗定畀答覆人啦
你個同事咁樣等你拖拖拉拉咁都好慘

佢唔會覺得你避開緊佢 反而覺得你重諗緊
你唔同佢講清楚係唔會知你想點